點睇一個肥婆睇你唔起

肥婆自住劏房，圈子淨係同醫生律師做真心朋友/男朋友，同事們係比佢由心睇唔起，覺得高我地一等，應該如何應對？

生死不相往來

你會唔會care俾你踩到嗰嚿狗屎痛唔痛?

多謝高人指點

同事避唔到每日接觸，真心好似比佢歧視咁

肥婆隻雞甩晒毛

真係有唔少呢d人
試過玩hmd 畀個肥婆睇低 cls

人地技術好你點知

有冇例子，點睇你唔起

例如同事話買左d水果好食，佢話淨係食日本，進口歐洲既水果。。。再例如佢知我地普通家庭，佢開口埋口都話自己d朋友住獨立屋/九龍塘等等，不能盡錄

再例如話自己d好朋友生意有幾成功發達，朋友三十歲已經8,9萬一個月，又話同佢地都好熟，總之人上人

屌到佢瘦

屌，你一句撻埋佢，問佢住緊邊區嘅獨立屋，已經收佢皮

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝

但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣

作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

佢話比人聽係住港島，其實係一百尺劏房

你問佢係咪食royal級
唔係就收皮

佢日日同d人上人去做運動，但做咁耐都係肥到HiHi, 可能三十幾歲已經減唔到

人地咁勁咪讚下佢囉

其實你都啱，咁樣佢仲無面

係佢啲朋友成功啫
又唔係佢成功
咁都可以打飛機睇人唔起
條肥婆on99

如果無視唔到就互相歧視囉
呢類自視過高既人你愈睬佢愈高調,唔比反應最好

比肥婆影響到你心情你都要檢討下

但佢只係一個20k既肥婆。。。

公司細..日日被迫溝通...

佢話從來唔比男朋友掂 心諗cls

睇返佢唔起，呢啲人都應該無乜本事

20k扣埋租金夠佢食幾多進口生果
同埋20k劏房肥婆去邊到揾咁多獨立屋成功人士做朋友
人哋開枝酒都係佢幾個月人工啦
跟本溝通唔到
似吹水多
虛榮心

呢種肥婆係靠死癡難癡咁癡d上流人身
我見過 好撚厚面皮
完全唔知個醜字點寫

佢仲話自己d錢每個月淨好多，完全無生活壓力..心諗你想點，吹完未

我係醫生律師都唔要佢啦...點會有結婚既一日

問佢識咁多醫生律師做咩唔搵個嫁左去？
睇吓佢咩反應

ON9 咪由佢吹囉
問多幾句懶係好奇咁
應付下咪算，你咁上心係咪傻撚咗

都啱..但真係難頂..

十成嫁唔出

一笑置之啦，放喺心做咩
同事啫，又唔係做人世
佢講咁多係因為有人聽，你次次都哦哦哦，哈哈，係咩
咁佢冇癮就唔講㗎啦

佢朋友又唔係佢下下要拎朋友黎打飛機即係代表自己冇可取之處，除左脂肪多

我反而會笑鳩返佢轉頭進口水果咋嘛 幾百蚊啫 平有平食貴有貴食 佢同你講住港島 咪問吓佢住愉景灣定貝沙灣囉 仲同佢講下 點解成日淨係聽你班friend點樣點樣嘅 不如你講吓你自己呀不過放上心都冇咩意思 佢係肥婆已經係人生輸家

其實佢係拎佢d 朋友出黎刷存在感 ... 佢內心其實係好自卑 .. 希望巴打唔好上心

真心..女到30仲要肥婆，真係完左

我地圍內都話其實佢係自卑，先係我地面前曬命，西同事真難頂

拎自己d朋友出黎曬命，真係好小學雞

有冇研究過點解醫生律師會同佢做真心朋友?

乜依家 (朋友搵) 8、9萬一個月就值得攞出嚟炫耀?

睇完個 post 覺得樓豬仲好笑過個肥婆
層次有幾低先會俾個咁嘅office 底層吹水肥婆影響到自己
你話佢同咗你老細一齊就話姐

注定成世屈係間100尺嘅劏房入邊做姑婆啦有錢人都唔會要啦黐埋去有鬼用

我前嗰排我都因為前任個X唔開心都係肥婆但係之後就睇開左 點解要因為一個醜樣嘅肥婆而唔開心

想問點識
佢20k係咩職業？

我朋友住比華利山

換個方法賺囉
你D fd都搵八九萬，咁你搵無十萬都八萬啦

送支美極俾佢